titus 錶求救！

有無人知右邊個圈同埋中間個圈係代表啲咩

右邊月份 下面廿四小時時間

知唔知點較

禁上下果兩粒野

靚嘢黎喎